益華18厘債券

買唔買得過

$500000手

巴菲特先得11-13%左右

邊有咁大隻蛤那隨街跳，睇真啲有冇擔保，基本上都係垃圾中嘅垃圾，輸咗唔好喊

人地送錢比你洗。真係好人

2年後違約，本金都拎唔返

買啦 抵買呀

18 厘

唔好撚玩啦

抵，快d買

買823好過

強國化

樓主試下用8厘同銀行借錢, 再0 成本食10 厘?

利息來自本金

間野係大陸做百貨
3年都唔知執未

2 千萬都要發債 ... 係咪咁唔掂

垃圾級別係咁架啦

真係笑話

不過隻股得3.2億市值，借2千萬又甘高息真係...

果2千萬都要發債
你覺得佢有能力俾到息你?

連咩grade都無寫？定無grade

2000萬都借, 點會俾錢拎個grade

只6個月, 俾9%仲可以考慮,
3年期不了~

請參考TVB 買的債券